有冇GT fans會跳槽買Pcars 2

gt2開始玩， 但係今年除咗睇落好撚正之外，真係唔知點鬥。
又係個幾個場，車又小，好似轉天氣都冇埋

反而宜家Project cars有 58 個場百幾個layout，又轉天氣時間有哂
187 架車

對
17個場28個layout 15架車
玩過beta
又少左打機
等唔等遲啲先買GT

得ps4，g27同部mac